屯門搶槍嗰幕

慢動作重溫一下當日搶槍片段，全片：

而家睇翻真係笑咗，左邊拎棍就打袋，右邊黃手套就打塊版

今日又齊聲譴責搶槍，即係點

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Push

又捉鬼
果下係救人而起
鬼會唔會救人呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

請善用不推文回覆

核爆不割蓆 感謝手足

鬼唔鬼都好

你一搶槍，俾人射死就係咁先

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統